橙路好撚好睇

唯一感想係呀圓好正

我覺得佢哋啲人對未來好有憧憬。點知40年後嘅頭4個月個個都無得出街

人大咗 睇 OVA 先知亞視版人物譯名破壞咗設定

80年代嘅夏天係屬於佢哋三個

片頭片尾曲都有幾首